有無人會執d木同樹枝

整道具

我會

利申
清潔工人

執黎起屋 動物屋

如果果d係錢同黃金應該一日清理晒

小心有蟲有室

未經理木頭唔好要

處理

當然

在時代廣場放左枯樹枝

原木要點處理？
除左抽濕仲可以點加工
同埋應該推廣下等多啲人去執
反正都係送去堆填區

有

廣福道有棵樹好香

好多人執

鐵木樹枝

+1

半日都多

生存類真人版

一個鐘都唔洗啦